不祥人奧巴美揚

MK踢5場英超輸左4場

毛記出品

黑氣石

黑氣個源頭好明顯唔係由個別球員的
point source而來

好明顯成間球會係area source
球員受影響 變間接passive point source

所以
100分去利
山齊士去曼
基奧特去車

都大低潮